THE IDOLM@STER綜合討論區[221] 轉瞬又一年，生日快樂

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 港琴葉一周年活動琴葉線全二Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA:

Q：咩game嚟？
A：遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：P-偶像=你培育目標；S-偶像就睇スキルパネル，你想P-偶像學咩技就放咩S-偶像，而guest偶像係唔會响audition出現

Q：ライブスキル咩嚟？
A：出audition既內建技能

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：audition 係咪除左fans數外個個都一樣？
A：不，每個audition既對手都有特定既appeal傾向，請自行發堀

Q：點打先贏到Audition?
A：audition 最重要攞star位有三；1. 累擊appeal值最高（最重要）；2. 最後一擊；3. 打到累計3成或以上有bonus star；上述各項得star數受流行影響，流行屬最高可打40stars；全取所有項目最少70 stars +bonus star

Q：我最強屬係流行3位⋯
A：基本戰法：阻止第一位同時獲得流行屬一既最高累積appeal star和最後一擊star；另外你必需要確保攞到流行屬二位最後一擊star+你最強屬既所有stars

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

lm

祝福

lm 等睇咩事

紗枝ゆかりおめでとう

mission completed

本post推薦偶像！！

今日壽星女其一 正統派和風IDOL

小早川紗枝

今日壽星女其二 清純派IDOL

水本ゆかり

聽日壽星女 和服下盡是少女心

杜野凛世

頭po漏咗acgay

さえはんお誕生日おめでとう🎉
ゆかりお誕生日おめでとう🎂

ゆかり生日快樂
紗枝生日快樂

佢俾人塔咗

紗枝&ゆかり Happy Birthday

說好的開壇呢

生日快樂 紗枝 ゆかり

頭PO啲相先更新了

祭りだ祭りだ

Lm

damn son

LM

Corn Chick Cheese

自爆開名

有乜問題
行得正企得正

睇誕生日合作喊jor

Well-known

#アイマスMOR 10月31日放送分のゲストが決定しました！作曲家の椎名豪さんです！椎名さんの曲を紹介するレコメンドや、椎名さんへの質問なども imasmusic@columbia.co.jp までお願いいたします！ #imas_MOR

同某人某live某花牌上面個名好似

♡♡♡(*´v`* )

紗枝生日快樂

我小薯冇資料上頭po

you 鬼父6喎

Jeng

好女仔

S5颶颶

LP瞬間多4倍

跟唔到

流刑地

mltd送咁少水
唔課連保底都打唔到

每日同 idol 傾兩傾佢哋就會出水
塞到成個禮物箱都係

pyxis(寫真女優)

年輕真好...

開money shop 未？

明日13:00開

唔使課
活動達成目標有石
理論上清晒水補少少石係可以到三萬最低線

買max水

今次個活動其實係儲水用
本身同...嗰d女女傾偈佢哋間中會送水畀你；
活動抽獎又送水；
加上今次任務係40次工作+40次live (打歌)，但係打歌任係可以用圈刷，圈就每次工作有20張，只要你慳住d圈用(每次打歌用1/2倍)，係可以1支水都唔用刷晒2個任+拎到超過12000綠幣(攞到上位卡)

Cool...

ssr背景+新事後畫面真係冇得輸

mltd更新完成隻game突然好似高級咗咁

嚇死未

有d彈幕game feel

未
但係都想隔籬cg更新下

有咩分別?

正....

感覺上啫
個結算畫面真係幾正

Agger

美咲

高科技

我太少玩到留意唔到個分別

用翼centre打首歌就明

開聲

小薯之前有野忙+飛咗鄉下幾日
深潛咗幾個po終於上番水sor

貼番少少今次嘅收穫

又飛

.gun

一藍子cosplay

包所有疲勞一掃而空

舊結算介面嘅center唔會著異色衫；不過最重要係新結算介面嘅center角色識郁

Ziku~Doraifu~

好

咁又真係正左好多

歡迎回家

Sc全落⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

要退會了

一齊

跟大佬！

大佬颶颶！

冇得做古參了

做入面ge人古參

棄ed

人多位少

所以一開始都討論緊個場係唔係太細

大西巴

場細，佢地壓力會細d, 理解既

人參

下輩子吧

我什麼都沒有.gif

有冇人中船P

有莉嘉同ankira

是咁的，呢個星期五，我唔打cgss了。夜晚出海。

隻船會唔會......

好mean

一路順水

哇.....不得了

已做好成為女人的準備

已經做左

MLTD D 錢終於有少少用途了

好彩無亂升咭

冇

冇呀

升埋都仲夠用既 (應該)

謝謝茄子

大奶奶

小學生

好聽...

今晩要教訓下

咁快 點跟

SC砌好隊之後可以好快齊活動牌

但都係跟唔到

x到佢星星眼

x=p

志希

王子巨過公主(身高)

巨......？

今個星期日ML好似有直播

可以直接係GAME入面睇

唔知係game會唔會比人block ip

有機會

平時yt 都無block

新巴打好呢尾嘢

999.....

ChuChuChu

Chu~Lip

中午一推
黎緊西武同名古屋 本小薯會搞一個lihkg名義既flower stand 希望大家支持一下
詳情係下面條link到有齊 有乜問題歡迎問我
其後所有更新都會係group同post都貼
現時進度:吹緊花店

西武將會今晚截止,有興趣請盡早填表,如有任何問題歡迎搵我

仆街未填 我遲幾日再pm得唔得 要返工

你填完tg pm我啦

kiss me~

不了

唱啊

幸福論誕生呀
唔係tulip

アイデンティティ 見つけた

アルストロメリアの花

希望の花～

今次冇講話冇登山...

ありす

ペロペロ

由貴有山咩

我幫你頂住先
你快d走

再推一推

up++++

好QQ

加.........

諏訪彩花1st写真集『通り雨…。』発売中☆

今日は弟の結婚式でした。すごく幸せな日だった…✨愛に満ち溢れていました！

シンデレラガールズ7周年記念の企画で、パーソナリティが大橋彩香さん、原紗友里さん、福原綾香さんのマジソンを放送するそうです。

我大佬大野巴講過加推係一生一世，唔可以咁隨便

呢句唔係你同我講先既咩

！

又轉

佢攞左桃子個踏腳台

靚

原來mltd 個活動已經完左

好索

梅巴你係咩p?

法國妹 不過咩都會望o下

又玩9 konomi

講事實啫，佢邊有咁高

終於

搵我?

OT

You count the medals ！

Blackhole Finish~~~

1 2 3 Pink goes on~ Nothing Goes Coming up Rs

好想買，但係屋企又冇位擺

點都會有位嘅

又有AR玩

使用方法：
係LOGIN PAGE有粒AR制
按入去之後將個鏡頭對住上面張圖就得

today HKT 16:30
MLTD感謝祭生放發
nico/ mltd in app收看

出演者
愛美（ジュリア役）
阿部里果（真壁瑞希役）
角元明日香（島原エレナ役）
桐谷蝶々（宮尾美也役）
小岩井ことり（天空橋朋花役）
香里有佐（桜守歌織役）
高橋未奈美（馬場このみ役）
田所あずさ（最上静香役）
種田梨沙（田中琴葉役）
野村香菜子（二階堂千鶴役）
平山笑美（北上麗花役）
藤井ゆきよ（所恵美役）
南早紀（白石紬役）
渡部恵子（周防桃子役）

nan nan

斬撚死你

我努力下 佢就會有 等下

Produce Time~

Pro~Ducer~ Gay~

開波

Dude It is crazy crazy

全部現地P，得我留守手機app

app比想像中清...

從sticker感覺到狂氣

種田

發生咩事

ミリシタ感謝祭生放

送石

Bandai has gone mad

Chill, mate

We need this voting function in SLS

ゆきよさま

本日『High×Joker』の楽曲「JOKER↗︎オールマイティ」を追加しました！
追加に伴い以下のキャンペーンを実施します。

・315ライブのアイテムドロップにキャンペーン枠が追加
・期間中は絶好調アイドルが『High×Joker』になる

詳細はゲーム内のお知らせを確認してくださいね！
#エムステ #SideM

不得了...

Aged woman is so nafuri

married woman too

in fact all

nice drive

種田好似飽滿返好多

健康返

39 慘劇再現

好賤

健康

生放果次同5th live 都瘦得有d誇

39
日常欺負kraz

又送石

日常

探偵キタ－－－－！！

ラスト・アクトレス

ジュリア＋静香 新曲

♪「ハーモニクス」
D/Zeal 田所あずさ 愛美

好聽

講個笑話，SS3A

首ハーモニクス 好正

Producer will float too

抽

Hi Producer

n巴又打前10

真正感受到咩叫誠意

琴葉竟然唔係抽

執柒cg算啦

係戰爭呀

要買碟了 !

agger

派？

最近被撲殺返轉頭多

ham sup...

Tour.....

6TH TOUR

三色p有難了

入會抽成功率高唔高
睇怕最後要送cd

SC 1st識嘅人炒哂
唔好入

cg我見中率超高 睇黎都係騙局

係
浪費金錢

屌 查下個場地
仙台 4000人
神戸 8000人
福岡 13000人

仙台鄉下係咁

CG9都係收一收皮先

想去福岡場，有71假期頂一日
份工唔方便平日行開

抽先要中到...

ジュリア2500個

好似冇乜直飛 好煩

仙台冇直航 一係內陸機一係新幹線

真係中到再諗

五晚飛
星期六朝到，巴士上
日晚夜巴返落東京
但點都好星期一都係要請假㗎喇

希望中la, 社畜要就到時間真心難

請假姐,話請就請假架啦

6場要中曬好難 唔知要買幾錢cd

如果份工有假請就好

D假係可以自己整出黎

我份工年尾一日假都唔俾請 聖誕都要返 每日ot都2點

AL, SL 都係假架

只可以話每行都有佢ge難處

IT狗表示手持100個鐘OT假

有d行業有開工，冇放工，星期六日返都冇補假補水架

完，成個event感覺到好有心搞，正到

反觀…
唉我無氣

CY要專心跑馬 不了

METOO 不過都開始被逼清

連埋本家既投票,又大戰

咁我又無限時 ,不過下轉飛應該會用

btw今日種田狀態非常好,見到好開心

同埋沖event

本身都係儲住冇人理 跟住換咗新老闆逼我地清

想自己印番本

閣下同冬馬

睇黎個個都想去神戶

我想去福岡

我只求香港有齊咁多場LV

福岡尚且叫做大場 易抽既

如果下輩子
可以同ML再次相遇
諗起都幸福

希望

想去福岡

睇到未
呢啲先係真•P

果啲偽P睇到未

正

未來+ぴょん級數既正面

want a SSR?

下年3月飛,撞唔岩live,唔去了

美咲: 禾今日送咗20抽比大家啦

一入Game 就有5000石
開心

定力值下降中....

對唔住...

又扮

+++

瞓咗無睇 CG執柒未

Nice

有炸雞味

呢邊CY又係一日50石

aint u thankful

kneel before cy

要投身政界改變CY

係正既

太太...

好完美....
又靚，又可愛，又型，唱歌又好

加埋都有500石
精神

噓つき

駁唔到

呢個真

黑色加推警告現正生效

ハーモニクス 好正 loop住聽

🎧今夜の出演者🎧
#青木志貴(二宮飛鳥役)
#佐藤亜美菜(橘ありす役)
#照井春佳(櫻井桃華役)
#M・A・O(鷺沢文香役)

🕘10/22(月)21時～
デレラジ☆(スター)

又要起身睇

我老婆

正到

要買了

你老婆好正

Rich野巴

全民走塑
反垃圾膠

忘卻的幸子...

Rich田巨

大O...

貴音

變錢ok嘛

我要神戶飛

又…飛…

未有海外lv

有泡菜

下面咁突。。？ 錯覺？

你睇得突既太多

腳短咗少少

有泡菜 衛星

駒形友梨1stミニアルバム「〔CORE〕」
01.starting in the haze（作詞・作曲：矢野達也／編曲：矢野達也、高橋諒）
02.メイズ（作詞・作曲：矢野達也／編曲：高橋諒）
03.クロックワイズ（作詞：坂井竜二／作曲：原知也／編曲：原知也、高橋諒）
04. It's HEAVEN（作詞：白鷺雪兎／作曲・編曲：高橋諒）
05.時の葉（作詞：駒形友梨／作曲・編曲：高橋諒）
06.ソノヒ（作詞：結城アイラ／作曲：白須賀悟／編曲：高橋諒）
07. Talk 2 Night（作詞：坂井竜二／作曲：竹市佳伸／編曲：高橋諒）

關事？

名探偵ナンナン

真係不得了......

肉體廚

真相只有。。。

要拎定卡去買KFC 同 Kiva

蝙蝠俠

Moon Rogue

give me decade

咁大個人仲睇細蚊仔野

arm ar black hazard

雙入

black hazard仲未到貨就要買炸雞

幾歲人仲睇埋曬啲幪面超人
all in vs戰隊同gridman

死鹹濕仔 腳膠

yes
gridman隻腳好正

呢排出返無聲idol

出加蓮(健康型態)

準備下個月飛八王子睇LV , 有咩要注意

問咗媽媽畀唔畀飛先

【香港】

☆舉辦日時：

2018年11月10日（星期六） 開演預定時間15:00（當地時間）

2018年11月11日（星期天） 開演預定時間15:00（當地時間）

※各個劇場的開場時間有所不同。

☆入場券開始銷售日期：

2018年10月25日(星期四)12:00 (當地時間)

☆實施劇場：

the sky

GH Citywalk

StagE

☆票價：

全席指定 $330

※言語：日語(沒有字幕)

※關於觀賞券銷售信息等詳細情況請在劇場網頁予以確認。

※本活動因為是衛星現場轉播，根據天氣狀況會出現映像・音聲的不清晰的情況。請事先予以理解。

12月先

今次去唔到香港lv

台灣:1,000NTD ~253HKD
泡菜:免費 4만원 ~276HKD

香港:$330

台灣會斷線

花守bb應該都係笠個假髮就算

學稲川英里

真？

你係台灣睇?

冇，問o下啫 突然覺得香港貴得有道理

泡菜平D無斷仲會分享畀全世界

大陸仲有人偷衛星然後開心share添

正⋯

出小說未…

Wake up Three~

對鞋。。

冇logo既話會考慮,有就算了

好睇唔好用，pass

大佬登場啦

真…無logo會考慮下

まるで悲しみのかけらだわ⋯⋯

點解？

個設計都用色其實靚，但多咗個logo就成件事

蒸機公演のなにがぱねえって「目指していた場所は、本当はこんな場所だった」「こんな場所だと分かっていたら、夢なんて見なければよかった」なんてセリフを、アイドル育成ゲームのアイドル達に言わせて、プロデューサーである俺らにそれを読ませてくるところよ。

蒸血公演

準時進貢俾蘿莉聖女

好唔爭氣咁入會

有咩爭唔爭氣
咁係要入會先有得抽

可以買cd

多個機會嘛

入會抽第一水

cd 已經係第二水飛 點睇都係入會好過唔入

但都係唔L中

CG個次呃曬全世界

其實唔難

curry未

好難相信會靠ASOBITMOLO抽先抽中
抽CD WEB已經足夠

dailo…

抽到有為止!

求curry…

「アイドルマスター シンデレラガールズ小劇場」＃９

話奏27歲都有人信啦 17

話NANA27歲都有人信啦 17

Nana 係 17 呀，點會係 27

ハーフアニバーサリー記念の生配信

▼概要

新世界の革命的アイドルユニット「アンティーカ」の声優5人が出演する

ハーフアニバーサリー記念の生配信が決定！

番組ではハーフアニバーサリーのお祝い企画とともに、

今後のゲーム内における更新情報についても公開予定です！

ぜひ、リアルタイム視聴とタイムシフト予約をお忘れなく！

▼番組タイトル

『アイドルマスター シャイニーカラーズ生配信

～アンティーカがお祝いするばい！ハーフアニバーサリー大感謝SP！～ 』

▼日時

2018年10月24日(水) 21: 00～(予定)

▼生放送はこちらから

ニコニコ生放送 :

YouTube Live (876TV)：

Periscope ：

which nana

認真 唔中 你地咪又係煲碟抽
你咪當個一年錢預早買左幾隻碟煲先

仲未講 第二水既飛一定少過第一水

大佬心水清

trust me. I'm 17 years old

運營都知你地班友鐘意飛

大佬全通？

有FD比左10號日部
黎緊繼續抽

點跟…

啱先申請咗入mltd個lounge,有冇巴打可以確認下

美咲到底幾時先肯轉行做偶像

我比較想要jk小鳥

乖啦返去瞓多陣

瞓醒

準備買LV飛未

未

買唔到LV飛

thesky lomo

正常應該長期滿人

荃新天地 or stage 呢 ?

求The Sky lv 飛

我八王子LV

THE SKY 2日

開心些牙我老婆嘅相

Phat!出品

何方妖孽

你本人

原圖明明係咁

差咁遠

万刀甲.gif

遠離垃圾膠

原圖有工口feel 變figure就冇

老女人大人既魅力

我過咗25

巴打呢期壓力大？
要唔要聖母開導下？

有聖母愛

年尾多野做到仆街 就痴線

聽講你現地

如果兩條世界線融合
聖母同時子大人應該fd過打band

me 朋友個媽媽唔比佢去6th ,點算好

約好左一齊八王子lv

下 識你朋友 佢話去山梨wo

買多本場刊返去賺佢10蚊

個邊有冇場刊賣架

咁要唔要提佢?

突然睇到，認真？

問咗老母未

+$10 收老母

老母都係收番埋先啦

我建議你收皮

而家既情況就好似acgboard post#36xx一樣

不炸雞了

非本人

maimai....

愈黎愈識玩

巴西妹生日快樂
誕生日おめでとう

想點

用心眼睇穿一切之後(ry

著緊俾我睇

你地都好大壓力

係咪有人要擺食物祭壇?

擺完之後食晒hch

美極準備好了

一路擺一路食

肥婆偷食肉

食夠未

好想要......

又加推....

IT.....

八神係幾正...

好有女人味

It begins

今晚去註冊
有咩要注意？

tsubasa bb molamola

大家近排都好大壓力

500

記得book咗5點見主診醫生

買唔買好

魂限再販

咁就一年...
又諗起當時抽加蓮的緊張和期待

希望有生之年見到加蓮藍子第3次同pool

小熊維尼sticker

唔好買

別名好女仔綑綁銷售pool③

格差pool Vol.3

咁要用雫換走加蓮

講緊生命力

佢唔畀我投係咪封海外

唔撚係掛

Sidem / 本家:公投
SS3A…我唔講了

要狗衝了

11月10日発売の声優グランプリ12月号の表紙巻頭にシンデレラガールズが登場します！ドームへの意気込みや、これまでの軌跡を語って頂きました。

こちら↓の7名のキャストさんが登場します。お楽しみに！

大橋彩香、松嵜麗、佳村はるか、津田美波、山下七海、和氣あず未、佐藤亜美菜(敬称略)

相葉夕美のソロ2曲目となる新曲「花のことば」や

夕美親生女

原價加10 蚊收6th 場刊，意pm

我知道香巴很想負評你吧。。。

買 都買

喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂

仲有銀海豚⋯嗚哇

who

可能要搵識人多嘅高橋未奈美巴打解答

已經負左

又逼害

今次個2500位做乜事 啲分漲到痴撚咗線

琴葉+桃子combo

瘋了

一定係因為今前YJ刺激腎上腺素

D人好癲

壇呢

Where is Mao?

Young Justice is back

文香生曰快樂

主席

呼んだ?

原來南炸雞94

lounge ranking靠巨巨你頂了

あああああああ

50內無望

MLTD 已經打過40萬pt , 但完全沒有安全感能夠保持到2500名內

60萬-70萬啦

老婆文香生日快樂

我到底睇咗啲乜

預測2500名需要嘅pt

琴葉P 真係太癲

琴葉P沒有弱者

求放過我呢D路過既桃子P

momoko都係戰區

大量花生

60萬係最保守估計

直線計係80萬

仲要未過星期六日

100位估計係275萬左右

2500線日速已經過左10萬

想訓個晏覺都唔得

每次 tour 望住個歷屆分數排名
Z x B 永遠喺最底

唔好咩

有知道小育好的P知道就夠了
唔駛多

你合左體?

變咗黑人

my neighbour

新朋友??

同◯dee合左體好似係

Be the One

very homo

你好

你個名同我ML個大佬好似
有機會介紹你識

入呢度投

就係呢度login之後得句ご回答頂くことができません

我有兩個bandai ac, 常用果個投到, 副ac投唔到, 唔知關唔關事

炸雞繼續同炸雞越行越遠

法國cgss個event已經冇人打

有我

人選因素

他咗，只做149P了

係咪你個ac 地區選左香港?

我有個朋友計劃西武cos桃華
有無興趣參加?

打到40000

某貓P？

食飯前一推
黎緊西武同名古屋 本小薯會搞一個lihkg名義既flower stand 希望大家支持一下
詳情係下面條link到有齊 有乜問題歡迎問我
其後所有更新都會係group同post都貼
現時進度:
「西武方面印刷等待送到花店 之後就等到時POST圖比大家 感謝參與左既各位
名古屋方面設計更改左 詳情慢慢再更新 請留意此POST」

名古屋花將會暫定於11月5日截止,有興趣請盡早填表,如有任何問題歡迎搵我

好想配返副同款眼鏡...

今日風和日麗
又係睇琴葉p 廝殺既時候

得閒番了?

Event冇人打 等執柒

其實係上次高

btw SupDee SuDDy

我冇suddy咁On9

gay

中午一推
黎緊西武同名古屋 本小薯會搞一個lihkg名義既flower stand 希望大家支持一下
詳情係下面條link到有齊 有乜問題歡迎問我
其後所有更新都會係group同post都貼
現時進度:
「西武方面印刷等待送到花店 之後就等到時POST圖比大家 感謝參與左既各位
名古屋方面設計更改左 詳情慢慢再更新 請留意此POST」

名古屋花將會暫定於11月5日截止,有興趣請盡早填表,如有任何問題歡迎搵我

我要藍子 PVC 呀
我要藍子 PVC 呀
我要藍子 PVC 呀
我要藍子 PVC 呀
我要藍子 PVC 呀
我要藍子 PVC 呀

點解好女仔要受咁唔公平對待

整藍子pvc成本應該冇咁高

走呀,快啲走呀

好女仔著得樸素 唔駛落重本喺件衫度

健康的藍子根本不需要多餘的贅肉

???

睇人講返係overload活動

Yui

西瓜 花生
Best Match!

La La La 女人都是騙子

冇錢養唔到擔當，迫人返工

不愧係加蓮老公

原來ME同藍子都幾有緣

瞳孔顏色

Taka! Tora! Batta!
TaToBa!
TaToBa!
TaToBa!

南南......

電子毒品

唔遮住對眼既話就睇眼睫毛

佢del咗

（backup咗）

想知係乜

訓左無睇
求圖

有backup ?

搵過, 無人貼出黎

只有夜鬼先睇到

走堂UP未

炸雞揮手嗰段?

係,佢ge羞恥位好奇怪

噚晚like完今日睇返冇左

fly to the sky +++

Fly in The Sky +++++

想睇

不想…落單…

NAO 肚臍仔

呢張先岩

拖緊地

Save my mother

ching hoball

ありがサンキュー

00:00 am 會del, 要save ge 好save

始終本人del咗

ごめんって...お前だけだって....！
#本日の唐揚げ

返黎喇

ching ho ball

多謝CY 爸爸

以後唔反你啦

大西巴
有信用
又明白是理
看來是不錯的人

THIS

等有卡想抽果時先買
始終張十抽劵都係有限期

IS GREAT...

CROSS-Z DRAGON

WAKE UP BURNING

LOVE LOVE LOVE LOVE LOVE BLOOD

唔反炸雞了..........

ファミ幾好食

「アーマータイム！」「ベストマーッチ！」「ビ・ル・ドー！！

加推

@大西

大野巴原來揀左yukari

好奇大西巴save低幾多相同片...

係yukari 揀左我

（好肉酸）

有co加蓮
有pa加蓮
咁cu加蓮幾時出

大野肉酸之路

...............

ok

明

hoball

Mellow Yellow is Jeng

cu is nao

cu位要留比佢老公

真愛先會單抽中

呢樣真...

但我仲未入手一張有戰力既法子

超得都係單抽既一種

moba法子唔貴,買得過

有兩張24 cost
一張平，一張貴少少
諗緊買邊張好

A Dataset for machine learning

少年 你還是太年輕了

睇卡面

貴果張靚d

出現了...

兇手會唔會真係琴葉?

替死去的姐姐復仇

以新人身份入劇圑

用計引受害者落單

逐一殺害佈下疑陣

名偵探炸雞査案後

可惜發現真相太遲

在殺掉最後一人後

戴上玻璃製的面具

消失在劇場的火海

藏頭詩?

好期待隻CD

無多餘時間砌藏頭

在受害者的身份出現前
先受害的是P的肝和荷包

睇mv留意到新衫輝子係獨一無二型男mode....

deleted

留名今日出ありす3.0

花林個ig id

想要 貢獻未

gaoqiao(台）

想整 以後唔洗人手分相

大西巴已經cap曬你哋笑_ 子嘅罪證日後清算

笑波子

真係跟台灣既就kaochiao

佢肯定鐘意台灣中國文化ge,非業務外佢未提過“中國”d野

但唔知點解打殘體

又唔洗諗太多既
一來Wade-Giles拼音係國際上已經被“Pinyin”取代...
二來外國人未必意識到繁簡同拼法背後既野

學拼音咪易打殘體

上次translate錯少少野
都畀台仔話

最起碼佢係節目可以講到完整成句普通話
(雖然大部分時間9up)

好過班泡狗…
唔講了，越講越心痛

?

唔好提
傷心

真．チエリエル

うぅ！！！ふぅ

點跟

又恰鳩千早

投降了

法・國・妹! (･ω･｡ヽ)ｲｪｲ♪
フ・レ・ちゃん! (ﾉ｡･ω) ﾉ ｲｪｲ♪

未回夠血呀

無死角

無呀

2500位 有沒有機會上80萬pt

叫我？

有

你地啲琴葉癡線佬 好彩我休閒

8萬pt保唔保到1萬位

P聽日fes大鑊了

我不打了.jpg
琴葉p 真係好癲好厲害，從未想過衝event 要打到咁多pt打足咁多日

1周年...

50000分收工

一周年呢度個個都休閒喎

不要再説了

係，me休閒

十分休閒

做緊休閒會長

大家都休閒

1周年...我hea 打,石頭身家拎去抽Fes
我只想拎齊TB event 上位異色服裝同稱號, 完全冇想過琴葉P咁狂暴

躺在地上的不是花瓶，是琴葉P

因為其他4個人嘅p都係癡線佬

未打過tour上位 因為有5倍就要清 感覺上好似日日都要打 冇得儲item

一週年雪步第二名見過你名wo會長...

儲99個 item

tour易過集物好多,只要條borderline唔係今次咁既話

唔知你講咩⋯⋯

只打過第一次tour 嗰陣冇必5倍 覺得好撚難
集物係睇你打乜啫 打前100只需辛苦2日 你打前10實難嫁

又係你呢啲打前十扮休閒 好撚肉酸 影衰我地啲真休閒p

tour其實一日都唔需要辛苦,9成活動歌次數都係auto搞掂

最多只會因為長時間唔夠訓而覺得攰

我覺得集物辛苦過輪盤tour 好多

對於社畜黎講 集物可以星期六日ko
tour我冇辦法

原來MLTD活動完左
我記錯晒d時間

有冇3萬分

Tour 一定易過集物
無論體力定財力都少好多

活動辛苦哂

下個月就睇二乜巨表演

剛剛三萬左右

辛苦了
下個月又有人carry 50

咁得啦,最緊要件衫,好鬼正

Free badge!!

記得打埋moba

我都想有咁多個妹妹

有冇人想聽笑話?

New

THE IMOTO@STER 綜合討論區[222] 妹の手も借りたい

冇

蝗

咁講個笑話比你聽 包你一定笑

千早有波

爆料

Rorschach's Journal: October 30th, 2018. Tonight, a producer died in Hong Kong.

APPLE再一次向CY發出挑戰

到底CY可唔可能再一次突破限制

推出比3DRICH更加RICH既3DLUXURY呢

請收睇下星期新IPAD PRO降臨!!!

WAR !!!!!

4DLUXURY

喂係咪白車呀

馬沙

俗物

二乜…

MOIW

MAO出live

1000